<resources>
    <string name="app_name">StudentsProject</string>
    <string name="battery_description">В каждом подъезде есть контейнер для сбора батареек \n
Обычно такие контейнеры ставят волонтёры. Основные пункты сбора в зоне “Камень” технопарка и в переходе от университета к общежитиям</string>

    <string name="wastepaper_descriptioh"> Макулатура не должна быть грязной и промасленной, чтобы подготовить макулатуру к сдаче, необходимо отделить все небумажные элементы. Для экономии места макулатуру желательно складывать компактно или перевязывать.</string>>

    <string name="metal_description">Чтобы подготовить любую жестяную(металлическую) упаковку к сдаче, ее нужно обязательно промыть водой от остатков пищи и смять. Также можно сдать мелкую бытовую технику (фен,утюг,плойку,чайник,светла и т.д)с</string>

<string name="general_description">Всё это нужно выкидывать в общие контейнеры или сдавать в специальные места переработки
Лампочки, батарейки, чайные пакетики, чеки, калька, промасленная, силиконовая бумагу, скотч, влажные салфетки, одноразовые пелёнки, прокладки, тампоны, подгузники, ватные палочки, тубы от зубной пасты и кремов, блистеры от таблеток, шприцы, керамическая и стеклянная посуда (битая), оптическое, оконное, автомобильное стекло, хрусталь, зеркала, резина, латекс, дерево, каучук, обувь, ПЭТ бутылки от масла, целлофан (PAP), биоразлагаемые и грязные (жирные) пакеты
</string>
    <string name="plastic_description">Чтобы подготовить к сдаче пластик, его необходимо промыть от содержимого, сложить (желательно смять). Для сдачи подходит пластик с любой маркировкой.
ВАЖНО! Целлофан ♻️РАР не относится к пластику— его стоит отправлять в контейнеры с ПОЛИЭТИЛЕНОМ</string>
    <string name="polyethilen_description">Принимаются полиэтиленовые пакеты, стейч-пленка, полимерная упаковка, контейнеры, а также пластик без маркировки.</string>
    <string name="glass_description">Чтобы подготовить стекло к сдаче, его необходимо промыть водой и снять крышки. Этикетки можно не снимать. Сдать на переработку можно любые стеклянные бутылки, флаконы от напитков и лекарств (Нельзя сдавать на переработку лампочки, керамическую, стеклянную посуду, например, бокалы, стаканы, кружки, тарелки, крышки от сковородок и кастрюль, оптическое и оконное стекло, автомобильное стекло и хрусталь, зеркала, битую посуду.)</string>
    <string name="textile_description">Чтобы подготовить тектиль к сдаче, постирайте его и аккуратно сложите. Принимается любая одежда, постельное белье. Не принимаются шубы, дубленки, тулупы,ковры и обувь.</string>
</resources>
